恆指終於趺破28000

全靠鄰國攪唔掂貿易戰